[NBA一線]如果拍套劇叫"三個鷹迷一線鷹"應該幾好睇～

故事講述係60年前(1958)NBA final之後
有個鷹迷因為某件事患上多重人格
主人格一線鷹迷之外仲有兩個人格："LET GO HAWKS" 同 "仇劈劈"

LET GO HAWKS